{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 마검포태안캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が発生する場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室可能なペンションにはペット同伴ができますが、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー薪1網を11,000ウォンで利用でき、売店で個人薪や炭を購入したり持参して利用できます。 売店またはコンビニエンスストアがあり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加が発生する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "宿泊施設によってはペット同伴ができますが、場合によっては入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "売店や駐車場はありますか？",
            "answer": "売店またはコンビニエンスストアがあり、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 448
    }
}